而家香港黑社會係咪折墮到咁？

人哋美國就玩走私軍火毒品同埋精密電子儀器， 南美班含家產就專攻毒品仲要惡過地方警察， 日本山口組近年就專攻地產同埋揾黑材料勒索政要

香港和勝和淪落到要買賣黃牛飛嚟搵食

仲要為咗排頭位斬人搞到坐監

畀外國嘅黑社會知道實笑到牙都甩

就算唔講呢單，近年成日見到啲"黑社會"參加反佔中集會，搶埋班廢老藍屍飯碗

人哋外國嘅黑社會就個個揸槍，火力分分勁過差佬，香港嗰啲就最叻恰排骨仔同毒撚同埋阿婆，見到南亞人同差佬就嚇到鳩縮

折墮咪好囉
撈到墨西哥咁當街斬你你最開心咩唔通

要咁勁做乜

搞到民不聊生好咩

話之佢
蝻已經夠煩

好多預兆已經會進化到外國黑幫款

人地d黑，好撚有貢獻嫁

講黑社會點都要講吓日本

攪鳩第一代古惑仔牛華

古惑仔地位俾蝻取代咗啦

依加都當街斬買飛嘅人

係中共面前，邊到仲有油水食到

每次見到啲傻西小學雞開呢啲post，我就笑而不語

日本山口組揾黑材料勒索政要

你放一萬個心

香港黑社會本質咪又係港豬,點會進化到外國咁勇武

我唔係話要勁，不過理解唔到點解要做啲咁低質感擾民咁羞家嘅事

共慘黨定黑警？

香港啲黑社會著住制服，仲陀住枝槍，大搖大擺咁話畀大家知自己就係黑社會架啵

因為已被香港最大黑社會控制
呢個黑社會仲要有得休班

香港d 黑社會著制服揸槍架

黑材料係共產中文！！係醜聞啊！！

諗起牛佬

個班低調搞旅遊，藥房，股票，財仔你睇唔到啫。

諗起樓上龍哥

台灣果d真係好痴線, 夠膽扮開公司之後整毒品果d

山口組近年都撈唔掂啦

咪一樣係犯法野，有咩好比較，對平民影響愈少愈好啦屌你老母弱智仔

之前又話分裂

樓主弱智

主要收入來源：代客泊車

灣仔洪興vs東漫

成班字都唔識多隻既Mk痴埋一齊可以有幾勁

咪係
同埋樓主唔係天真到以為黑社會剩係識做犯法野呀？
大把正當舖頭正當公司都係佢地開架啦

我唔知你係文盲定弱智

我而家係笑緊香港黑社會折墮到連黃牛飛都要爭住嚟做， 鬼唔知佢哋有勞正行

淨係電影都大把啦

不過我係講緊人哋黑社會唔會低俗到做咁擾民嘅事，但係香港嗰啲會

咁樣唔好咩？
一陣香港班三合會真係搞大單野就出事啦

人地連做戲都有做埋教埋你地。。。早幾十年無咁 bad taste，肯捱下字幕睇晒教父一、二集就唔會攪成咁啦。。。

戇鳩
香港啲黑社會開娛樂公司、開電影公司你唔講？
港鐵連最高層都炒鳩晒但某公司就連聽證會都no show，你又唔講？
你唔係弱智到以為班排骨MK叫黑社會下嘛？
condom嚟嫁咋 同肥平一樣咁廢嫁咋

偽命題。「香港黑社會」係一個群體黎。
邊行都有人做得掂有人撈得霉。
只要有利益，而政府同差佬放任唔理就會有人做呢啲野。

以你個邏輯，一樣可以話「乜而家香港人咁折墮連汽水罐都要執」。

共產黨咪最大囝黑社會囉
香港嗰啲small potato 喇

而家D黑社會收o靚收得咁ON9
D MK咬住支煙 坐係公園就話黑社會
搵個健身人士埋去兇下佢地都走

皇朝幫拖皇朝幫拖，全港黑社會夠疆斬鳩我你班柒頭

香港撈黑d業務好窄

折墮
做緊政治打手,任打異見人仕冇手尾根 不知幾幸福
其他國家有黑道會擺到明同政府糖癡豆咩

依家d黑仔
都係為左搵食做埋晒偷呃拐騙
大聲d都唔敢
同以前年代下下吹雞
差好遠

大天二：你企喺度唔好走，我返去話比大佬知

黑社會唔係早十幾年搞夠轉咗做正行啦咩？ 當然仲有倫敦金果埋啦

啲女都自己開ig 搵客啦，使撚你帶住跑私鐘啦，馬伕睇場坨地瓣瓣無，死屎咩

嘩祝樓主世世代代出世喺墨西哥 。嗰到啲黑幫好風光架你一定好鍾意

弱智仔

土共監控咁勁
黑社會點夠最大黑社會鬥

樓豬幾多歲 成個細路仔咁唯恐天下不亂
你想睇多啲犯罪案先開心？
唔好下下講到冇對付「南亞人」「中國人」就係仆街咁先得㗎，況且根本好多黑社會都係南亞人

我真係屌你老母

真係戇撚鳩 身在福中不知福 完全係啲心智未成熟嘅𡃁仔睇古惑仔睇上腦嘅情況

連登仔一邊反黑社會，一邊崇拜陳浩南

古惑仔係式微啫 呢班人唔會消失 亦都唔可以消失
唔係麻雀館出千 債仔唔還錢 醉酒鬧事 叫雞唔比錢 邊個解決
同埋依家有錢果班大佬好多有做正當生意
應該係話煮下珍珠溝奶溝茶好搵過賣白粉......

幾時拍番套古惑仔之決戰城市售票網

屌你個閪，點諗到你地唔比面勝和啫

大佬今日畀咗廿蚊我
係精神嘅
今晚唱K我嘅

連登狗on99 黑社會猖狂咪盞市民受害

佢哋覺得陳浩南係好人

遲下成班黑社會排隊拎綜援

其實呢啲黑社會唔係咁 以前嗰班係將撈偏啲錢用黎撈番正行 之後兩邊一齊搵 香港不嬲係人口販賣 軍火走私 洗黑錢嘅天堂 班黑社會就係想我地覺得佢地唔掂

因為有偉大的黨
不過要二㨂一可以點揀？
偉大的黨
墨西哥黑社會

黑社會

撈得起都低調啦，你估你夠班去知咩？

外國黑社會係惡到唔驚警察
本身有槍有料先夠惡
香港黑社會要靠同警察傾掂數
幫警察同政府做野
有人撐先惡到
廢到

之後旺角表演幫啲大媽霸地

諗起之前有個垃圾黑社會入圍村收數比人玩要食香爐灰同金銀衣紙

唔知你弱智定腦殘
定你覺得人地國家黑社會最低層個班mk仔唔會做呢d野
定係覺得香港黑社會高層都係做呢d野

外國新聞唔大單都唔報啦唔通好似屋村街童咁劈下友嘈下交又上香港國際新聞咩

世上總會有d好似樓主既中二病柒頭會係嫌和平得滯，唯恐天下不亂，最好全世界好似gta5 一樣日日槍戰
以前我睇中史都會覺得戰亂先係好，和平太耐個個都會腐化之後亡國

但係墨西哥/敍利亞夠日日打仗啦，佢地發展到d乜?你日日身處戰地既話，你行行下可以中流彈死，你係咪想咁?

我都想新聞淨係播呢啲

最大黑社會個個有槍

香港黑社會柒住做都兩皮幾野，仲有支炮

東城會都岩岩死左個四代會長
依家都要轉行做經濟發展多過打打殺殺
世界難撈啦

我係牛屎個孫 阿威

咁每行都有撈得起有撈唔起既人，做生意既有人發達有人破產，運動員有搵天價合約有人踢唔起好早退役

咁撈偏既有人做到老闆，亦自然有人撈得霉，咁咪要連黃牛都要爭囉，有咩折唔折墮

因為一早比支那收編

有屁就放啦

大維修圍標搵錢,下下過千萬

以前搵落一筆依家去炒樓炒舖,好似之前話想10億買759嗰個
仲有畜生地產

黃牛風險低回報高呀，俾人拉到條罪又輕，學你講果d軍火毒品就死得啦，食腦嘅嘢你識條鐵

山口組有無多d details？

香港最大黑社會係黑警啵

但接佢手果兩個唔掂呢

咁咪幾好lor。唔通請蝻亞仔 日日係你屋企樓下劈友就好好咩。

之前有單新聞個組長要淪落到偷西瓜

呢個純粹聽人講，宜家日本好多airbnb都係山口組搞， 有人仲話啲單位係之前収欠債收番嚟，賣唔出所以租嚟做airbnb

不過佢哋喺日本災難嗰陣時有出嚟賑災同埋節日有派下零食畀街坊呢啲就有上新聞

大吾個衰仔次次都出事 東城會都末日不遠

拜你老母咩 五毛狗

人地撈小巴線、麻雀館都幾疊水

無野撈唯有撈黃牛

其實一樣為錢
但香港個D就有優良華人傳統
鍾意貪小便宜
收下陀地 賣下黃牛 運下水貨
仲要咁都比人拉埋

折墜都算啦
宜家一d氣勢都冇
香港人驚班南亞佬仲多過班黑社會
本土黑社會廢到算吧啦

大把正當野都係佢地開/統籌
電子音樂節果d都係佢地

勁果d轉左型好耐喇

白粉報冇人提？

恥笑黃牛係傻9
真係笑而不語
唔洗點付出但賺大錢
好過玩軍火
你知唔知淨係黃子華黃牛賺左幾多
係其他地方冇黃牛
啲黑社會先要集中做其他危險野

黑社會啲人工係點計
一入會就有錢收?

話香港黑社會折墮, 真係笑而不語

香港係其中一個最易撈黑既地方, 近年好多本來已北上既大佬都番哂黎香港搵食

黃牛黨抵斬
斬唔死益左佢

上邊班on9支持黑社會，話某某工程公司高層係黑社會，貪污係黑社會 到底識唔識咩叫黑社會，睇下教父先啦

恐怖份子唔=黑社會

sbsb正評 難得連登鐘意大陸文化，接軌了

樓主係世界主角 希望出現大戰 就可以好似動漫主角咁上位 做英雄

香港個啲黑社會全部合法架
入晒去政府做、做商人、做議員
排隊斬人個啲叫古惑仔 識分未

香港黑社會偏埋入國家軍隊喎
咁都折墜？

杜Sir黑社會2 已經話咗比你聽點解..

我都話撚左啦
而家啲黑社會 牛屎飛黎架炸 無範數 屌你 淨係識搞埋啲濕鳩野 執柒左佢算啦

每月 先交會費 每年再交年費
一個月四堂 480 一月

過街老鼠

地產霸權順手連黑社會都打殘

卡拉OK、桑拿浴室、麻雀館 全部都一樣要交租
一係自置物業直頭租出去仲好搵

同時普通人掛住儲錢買樓 , 仲邊有閒錢去消費娛樂吸毒叫雞
有閒錢都儲黎買樓

有錢佬就自己私竇乜都有得玩

真正班有背景既撈家黑社會會比你知佢做咩?
圍村收地 找換店錢莊 法團圍標 等等
我聽過長沙灣家禽批發市場都係水房做

加上一般黃賭毒 小巴線 電影 娛樂事業 報紙業 回收業 大把油水搵錢

你唔好唔記得 就連特首選戰 都有黑社會既身影 你唔好以為香港黑社會真係無錢搵無權力先得架

只係佢地好多時未直接影響平民百姓

而家少林寺都要升五星旗，香港個班黑社會算得係咩

香港連黑社會都扭曲過人

講到咁複雜把撚咩
直接講有黑社會咁做唔代表全部黑社會都咁做咪得

泊車仔，黃牛飛

老實講句

其實出生係墨西哥, 好過出世係香港

正所謂亂世出英雄
如果我是墨西哥人, 我會加入毒販, 然後上陣殺敵, 有機會出人頭地
好過留係香港, 打份工, 永遠無出頭天

共慘黨啲分支嚟

香港黑社會入埋政協

邊度折墮

逼佢食灰果幾條友都係一樣黑社會

做黑社會不如做警犬，除時坐監

戇鳩仔
香港 d黑社會已經建立體制
竇緊2皮一個月

撈偏先得2萬

黑社會都有分程求,外國一樣大把黑社會做下欄野,偷雞摸狗,撈得最掂嗰啲正正係不為世人所認知既

老新井頭村

所以話
唔轉型連黑社會都要式微

皇朝終於有個朵

你想有人收片？

樓主你唔會真係因為香港黑社會廢所以覺得冇臉掛？ 係真既話 你都好撚小學雞

香港黑社會係西環。

有間發展商有個田字
你知佢係點收樓嗎？

最大嘅黑社會係上面

唔洗睇user,睇行文風格已經知係成哥

香港最大既黑社會控制晒全港既金融地產同所有紀律部隊同公墓員，點會折墜

我肯定你無約過ptgf

全部大粒佬個個撈到風山水起你唔知姐

美國社會點同香港?

美國政府可唔可以明正言順收編黑社會? 但強國政府就可以.

點會只得2萬?

單靠一堆高級會所賺既錢都已經超過2萬....

CY當政時, 簡直係為成班大佬提供大量財路....

你唔係覺得美國d軍火可以係恐怖分子手上出現係美國政府賣比佢啊？咁d非法軍火商你估美國政府真係唔知？ 黎過美國未啊